灣仔出既巴打咪撚行錯去金鐘方向

見好多人一出就跟大隊 行錯左方向呀

Push

維園塞死咗啊！入唔到

一定要入維園報到計數，唔係人哋又唔計數

往維園方向呀 ---> EAST

Exactly !

無限刷新人數

Thanks
到咗夏愨先睇到呢個post